蓋清，元朗啲141，足浴舖而家有無開

條賓周好硬，好想出出火

南邊圍好似有大量幫手出火

有呀

幾間私鬥同神秘都有

無

認真比定141地圖
有事時手足都可以有地方避

蓋清只熟深水埗

我元朗人

邊條村?

我放發射器汁準確無誤就知我幾熟元朗地形
但我唔識叫雞所以唔知D 141位置

大旗嶺

小皮球

邊度有神秘房

我唔識叫雞

達狗：開台唔為錢打機